根本唔再需要底線

發夢你話晚晚俾人打 我哋唔嬲？
第二日的人咪照常返工
禍必及妻兒 殺！

關懷家人